【鐵血孤兒】 睇左第2季25集, 有無人話我知鐵華團究竟為左乜?

由第1季 到第2季, 到成班鐵華團死撚晒, 我唔計佢破滅魔劍, 朱古力接直死,

但打到最後, 鐵華團究竟做左乜 點解結局個個感晒動, 話就算歷史遺忘,都會心中記住鐵華團既犧牲

虎頭蛇尾就係鐵華團

如果單純為左生活, 點解要打死打死, 朱古力去追求革命, 佢一死就全團滅

巴力變ON9仔我都唔知講咩好LA, 打生打死, 結局鐵華團仲要係打卒仔兵

巴力柒極都去到奇異博士首艦, 但鐵華團咁辛苦去陪葬, 究竟係承襲左朱古力咩遺志?

佢一死, 大家就沖去陷家鏟 我真係一舊雲

破滅魔劍

為咗要同破滅魔劍一決高下

點睇鐵華團最後都係靠高達掩護, 全軍撤退
邊有沖去陷家鏟

好現實，好無常

好似香港咁，抗爭完咩都冇

睇到眼濕濕

其實你第二句的確係事實😂

第二季開頭係話上左位就會比人當眼中釘會比人搞 所以唔想咁被動 決定要做火星之王
最後係洗濕左個頭先發現冇魔劍係贏唔到嘅
佢地做左乜？咪係比人無常魔劍同勇敢黑衣人㩒住嚟打囉
睇結局感動可能係因為套野終於做完

...................屌 咁我點解要睇第2季

咁不如班人一開始返火星耕田 其實我係想知鐵華團有咩成果？

有佢, 同無佢, 對於火星獨立有咩幫助, 點解最後要感謝鐵華團,留佢係心入面(唔會因為佢幫你著草掛 )

即係...三日月最後同鐵華團講朱古力既遺願, 係保住條命 靠掘個地洞

之後高達, 戰友死既死, 留返一班2打6, 無人無力, 靠佢地去開拓未來？

抗爭完輸左，中共比獨立你喎

為左賣模型

義士俾人拉哂 連金錢支援都無人搞
7警就大把錢

S1為生存
S2心雄想割據火星

冇晒班反抗嘅分子
咪俾你形式上嘅獨立囉
班底照舊

其實我同你係咪睇緊同一套野

如果係中段話蔽魔用禁武比號角追殺 焗住埋朱古力堆都合理D
而家係自己鳩痕埋堆

到而家都仲有人以為朱古力係為革命

其實最後2集我真係睇到一舊雲, 你大概可唔可以講下, 我驚我重睇都睇唔明

為左谷破滅魔劍模型銷量

魔劍

其實你當魔劍係人大釋法就得

蝴蝶妹先係女主

呢套野就係想講投共好過勇武抗爭
大小姐，蝴蝶妹，咖哩，木星老野，肥佬都係因為投左鬍鬚佬個邊最後變左富貴保住條命
就算出賣火星都冇所謂
只要把口up住今日係民主最黑暗一日就得
有事就割蓆

玩弄生命

其實我同樓主都有同一個諗法
有諗過究竟佢最後爭取左d咩

但我諗既就係
第一季到最後 鐵華團都係希望自己呢類孤兒 可以有1個歸宿，唔洗比人當奴隸咁舞

而最個結果就係 可以有2個角度
第1個係三明 奧加同死左個班- 努力左咁多耐 佢地完全享受唔到個成果，就算努力左咁耐，歴史上最後比左佢既就係惡夢的名號，阻住個地球轉 （呢到亦係好多人心酸的地方）

第2個角度就係生存緊個班 - 藉住死左既人既努力 加埋敵人打低惡夢的光環，間接成就左第1角度死左既人既理想，享受和平，正常生活（讀書，歸宿）

至於你話最後佢爭取左咩，其實係好難定 要睇你係咩角度諗
1. 普通人- 鐵華團係破壞和平的一群
2. 敵人- 萊爾：成就目的既踏腳石，朱利亞就覺得鐵華團生存得好有意義，為了生存目標前進。相比起佢自己，明知萊爾唔岩都去幫佢
3. 鐵華團 就係上面個2個角度

講到19999 唔好意思

岩
根本岡媽就係想借鐵血黎贊頌義士為香港抗爭既高尚情操😢😭
鐵華團既失敗係比喻緊係香港搞抗爭雖然路途險惡，艱辛重重，一不小心就會落得鐵華團既下場，再加上號角反映住大人世界既醜惡，為左目的可以不擇手段，其實岡媽就係想借號角黎影射中共
而且兩季共四十八集既中心思想就係立意想勉勵港人唔好放棄理想，要堅持到底
屌鐵血簡直係新時代神作，原來所有野都係經過岡媽calculated先播出黎😲😍

唔好浪費時間重睇呢套野啦
三明最後講嘅應該係團長嘅遺願 巴打你係打錯字定點
其實奧加本身已經想走佬改身份過新生活啦 三明佢地出嚟拖時間比其他人走 重新開始 咪有未來囉 佢地角色自己嘅觀念應該冇分主角同二打六掛我諗 其他人全部走曬佢地咪完成任務 事實上佢地最後個作戰係成功左嘅 連尤金佢地都退到場

買左破滅魔劍模型先答你

我肯買, BAN DIE都唔會咁岸鳩出掛

呢排咁出名,bamdie咁貪錢唔出就係戇鳩啦

有fans自己整左模出黎

唔係好明第1角度 咁佢地想生活, 一開始就放棄自己, 做順民咪得囉

返正都係求個地方住, 享受和平生活, 咁比鬍鬚佬統治又點先？

咁第２點, 如果想正常生活, 點解最後又走左廁所暗殺 咁咪浪費左朱古力既死, 佢地唔驚人報仇咩

連三明, 奧加, 都戰死, 佢地仲憑乜野去反抗

其實三明都死得有意義嘅，為咗保護家人戰死咗

一開始嘅定義係咩先
其實由鐵華團成立左之後佢地已經一直比人拖著嚟行 想做火星之王都係唔想比人恰 雖然係大想頭左 但始終佢地有兩部ms 係好多人眼中都係一個威脅 唔繼續向上爬遲早會比人清算

最後廁所暗殺擺明唔係鐵華團剩底班人嘅意思 佢地都話冇萊德下落 同埋大家都認為鐵華團已經全滅左(?) 仲邊有人搵佢地報仇

其實S1已經寫到成團人無撚敵咁仲可以驚D乜野

我覺得好好睇喎

無常啊 痾痾下屎都可以中槍 咪話唔驚
同埋s1無敵完s2一開始咪又係比人搞

成場你玩曬實話好睇嫁

屌 佢個名

廁所暗殺擺明唔係鐵華團剩底班人嘅意思 , 屌你個結局除左三明個仔, 鐵華團去左邊？

咪走左去暗殺囉, 呢幕加埋支手槍, 你話唔關事都得

屌你老母, 咁鐵華團去左邊呀 去左幼稚園臭Ｂ呀？

有d入左建制，有d繼續抗爭，其實好正常

其實你嘅諗法係冇問題
前提係只要你係冇情感嘅話

第1點我覺得人總會有不甘於現狀ge時候，總會有想獲得比現在更好ge環境。
第2點有部分鐵華團成員去暗殺金主，你可以話佢浪費左前人ge努力，但人各有志，係我角度佢地ge行動係復仇之外，仲係為左報答前人對佢地ge付出。

好似同親火星有關既動畫個結局都係柒

與其平穩地生活，貪婪、戰鬥、不顧後果先符合鐵華團既本性，畢竟鐵華團成班都係細路同男人
唔想受人擺佈、唔想見到家人再死、唔想再俾人蝦同睇小，唯一方法就係自立為王，宣示鐵華團既力量

人生無常

唔好再同我講歸宿！
講到好撚美好撚有目標
但實則成班契弟只係好努力咁隨波逐流畀人老點
老點完啦中伏啦就話收山隱姓埋名就係歸宿
我屌你老母咁第一季已經可以咁做啦

唔用腦既後果
成班都係賭徒

奧加有強調佢地想冇手尾跟加埋同有地位到可以做生意或工作，全套劇根本就冇一個位可以收山

根本奧加一直都不停咁思考同反思佢地為乜，有時時勢要你屈服你冇得唔跟

至於點解話鐵華團推動到火星獨立，係因為佢地嘅反動作為契機先令到鬍鬚佬上位掌權推民主同火星自治

我覺得奧加自從肥仔死左之後就冇諗過所謂既歸宿同目標
第二季成季都係三日月同鐵華團逼住奧加行,咩火星之王都係見步行步,實際上冇諗過具體目標,更加唔知自己有幾多條路可以揀
第一季果陣鐵華團本身就已經係地底泥,本身就冇路可以揀,到第二季組織變大左,
開始有其他路可以揀既時候就唔知點算

結果主角一班人，連條命都無埋， 係為左比奸角上位 接管火星？

朱古力咁辛苦打出來係為乜？ 最後結局大家咁感謝鐵華團，話永遠唔會忘記， 個原因係邊 (幫你班人著草？)

同埋咖喱妹殺完三明，明明就串緊佢， 到最後又點解無啦啦佩服鐵華團

三日月講過好多次啦，
鐵華團呢班人係打仗先顯示到佢地存在義意，
佢地就係想改變呢種生活方式，
但就因為時勢而搵唔到途徑而迷失時就俾人昆話做火星王，
根本奧加都諗咗幾集火星王呢樣野係咪需要，
點會係唔用腦呢

有無話我聽佔中究竟我睇左乜

就係因為佢迷失咗先俾人昆做火星之王

其實就係講一班冇讀過書冇社會地位嘅細路點樣紅極一時
之後行差踏錯 最後集體收皮
由頭到尾團長都唔係一個好領袖
全因爲團員對佢嘅信仰先會聽晒佢講
第一季頭個幾集好似玩腦力戰 用生命去博(打大哥果戰)
係呀贏左未好型好熱血囉
輸左未好似依家佢地嘅下場咁囉

出得嚟行預左要還架啦
三明淨係識阻我者死見人就咬
惹埋啲仇家仲多過自己人
比全世界圍攻先話迷失?

感謝鐵華團因為做踏腳石 幫佢地上位

咁你打成世工為咩？為糊口吖嘛，香港地可以揀做咩工，佢地係咪香港人有得揀做咩工啊咁

而最尾多謝鐵華團嗰個係獨立女，鐵華團叫有份幫佢打生打死又係friend,又知到麥克啲柒事緊係多謝鐵華團而唔多謝麥克啦

蝴蝶妹殺三日月嗰時係唔明白鐵華團嘅大義，
但結局時佢睇到世界嘅改變，
繼而對鐵華團嘅觀感改變又有乜問題？

反思一直都有，同埋唔通你一直成功會突然之間迷失咩？

蝴蝶妹成個轉變好生硬喎

鐵華團失敗左喎， 人民又唔支持佢， 改變左乜野 比人知到作反只有死路一條

識唔識一隻字叫間接？

可唔可以講白啲

反思過啲咩
由頭到尾非黑即白嘅思維去行
起朵前係咁,起朵後都係咁
細個比人恰大哂呀?巴屎閉呀?

係 一出場同鐵華團血海深仇
之後同名瀨夫人 三唔識柒又係一樣係咁問鳩人
打明哥又係
你話蝴蝶妹啲問題係朱古力 或者艾因口中我覺得正常啲 因為都打餐死咁耐

我上面講過，鐵華團間接令火星有自治權，
例如:啟蒙 或令鬍鬚佬上位，
就假如十幾年後黃毓民死咗而香港獨立到，你會唔會話黃毓民完全冇功勞？
更何況火星自治係鐵華團死後幾年間嘅事？

或者如你所講，退返後去諗，蝴蝶妹真係唔知鐵華團做乜鳩，
但劇情本身已經借鬍鬚佬勢力去講每個人為咗自己所認同嘅大義而戰已經係值得佩服嘅事啦

鬍鬚佬本身係保皇派 就係想搞掂鐵華團同朱古力 去保住七星家
屠殺完人突然變民主 ???

等出ova

下下同香港比，做乜鳩